ЛУЧШЕ banner.php - переименоватаь, так плагины-блокеры могут блокировать запросы

1. Импортируйте дамп базы - файл dump.sql
2. composer install
3. Установите параметры DB в файле env.ini
4. Запустите файл index.html 
                                                   /dir/.../index.html
                                                   /dir/.../index2.html


